Jaak Preeschkaln tahhap tõise abbiello sisse astu nink lubbap omma eddimatsest naisest perra jänu lastele warrandust:
poig Jaan Preeschkaln saap 1 katla
tüttar Ann Preeschkaln saap 1 kirst rõiwaga
Missol sel 30 Mai 1880
Pääkohtumees A. Wähhi [allkiri]
Kohtumees Karli Lohmus [allkiri]
     do            Mihel Ugur [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
